[突發][有圖]個套穿咗，點算好

今次仆街啦

唉。連登真係好低質

屌你老母

你阿爸就係個套穿左
生著你個硬膠仔